每次出都要挑釁班狗，逼到佢哋忍唔住用實彈

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下